你地點睇 蘇亞雷斯 古天奴 沙拿

利記真係勁

三個共通點都係後面有軒仔派牌先踼得咁好

3個同堂 講真歐聯都贏到
可惜利記班主

利申：我曼聯

三個都去晒巴塞

古天奴冇得同另外兩個比吧

同全盛史杜列治同一level

巴塞見